[
  {
    "question": "Можна сісти?",
    "option1": "Так",
    "option2": "Тут",
    "option3": "Там",
    "option4": "Він",
    "correct_option": "Так"
  },
  {
    "question": "Я цього не розумію",
    "option1": "Я теж",
    "option2": "Хто",
    "option3": "Де",
    "option4": "Вона",
    "correct_option": "Я теж"
  },
  {
    "question": "Ти це бачиш?",
    "option1": "Ні",
    "option2": "Не там",
    "option3": "Не вірно",
    "option4": "Не воно",
    "correct_option": "Ні"
  },
  {
    "question": "Два квитки, будь-ласка",
    "option1": "На футбол?",
    "option2": "Ні",
    "option3": "Хто",
    "option4": "Ніяк",
    "correct_option": "На футбол?"
  },
  {
    "question": "Ходімо на тренування",
    "option1": "Ні, я втомився",
    "option2": "Так, а що?",
    "option3": "Давай, сірники",
    "option4": "Не знаю",
    "correct_option": "Ні, я втомився"
  },
  {
    "question": "Постав чашку на __",
    "option1": "стіл",
    "option2": "стілець",
    "option3": "голову",
    "option4": "на вікно",
    "correct_option": "стіл"
  },
  {
    "question": "Тобі допомогти?",
    "option1": "Чим?",
    "option2": "Ким?",
    "option3": "Хто?",
    "option4": "Куди?",
    "correct_option": "Чим"
  },
  {
    "question": "Що тобі потрібно?",
    "option1": "Нічого",
    "option2": "Ніхто",
    "option3": "Нікуди",
    "option4": "Нетуди",
    "correct_option": "Нічого"
  },
  {
    "question": "Куди вона __?",
    "option1": "пішла",
    "option2": "пішов",
    "option3": "прасувала",
    "option4": "спав",
    "correct_option": "пішла"
  },
  {
    "question": "Де він __?",
    "option1": "плавала",
    "option2": "був",
    "option3": "була",
    "option4": "мав",
    "correct_option": "був"
  },
  {
    "question": "Ти що будеш__?",
    "option1": "спитати",
    "option2": "робити",
    "option3": "звучати",
    "option4": "кликати",
    "correct_option": "робити"
  },
  {
    "question": "Вона буде",
    "option1": "прати білизну",
    "option2": "гратиме в шахи",
    "option3": "збиреться у кіно",
    "option4": "засинати на лавці",
    "correct_option": "прати білизну"
  },
  {
    "question": "Вона ___ бачить, їй потрібні___",
    "option1": "гарно, кеди",
    "option2": "погано, окуляри",
    "option3": "добре, дві виделки",
    "option4": "якісно, два шила",
    "correct_option": "погано, окуляри"
  },
  {
    "question": "Ви не проти, якщо__?",
    "option1": "я відкрию вікно",
    "option2": "він витрибне у вікно",
    "option3": "вона читати книгу",
    "option4": "я палив цигарку",
    "correct_option": "я відкрию вікно"
  },
  {
    "question": "Вони __ пообідати у ___ ресторані",
    "option1": "хотіли, новому",
    "option2": "хочуть, новий",
    "option3": "будуть, новий",
    "option4": "мають, старий",
    "correct_option": "хотіли, новому"
  },
  {
    "question": "Вона приїхала сюди ___ ",
    "option1": "збиратися місяць тому",
    "option2": "на чай місяць тому",
    "option3": "в поле місяць тому",
    "option4": "жити місяць тому",
    "correct_option": "жити місяць тому"
  },
  {
    "question": "Я __ все",
    "option1": "б краще пояснив йому",
    "option2": "б гірше стрибнув",
    "option3": "меньше мав",
    "option4": "б більше пив",
    "correct_option": "б краще пояснив йому"
  },
  {
    "question": "Вона виконала свою ___  ____",
    "option1": "улюблену пісню",
    "option2": "круглий пірует",
    "option3": "млявий аккорд",
    "option4": "яскравий концерт",
    "correct_option": "улюблену пісню"
  },
  {
    "question": "Ти не проти, якщо ___?",
    "option1": "я помию посуд",
    "option2": "вони замісить тісто",
    "option3": "він вдягнуть светер",
    "option4": "вона буде пити каву",
    "correct_option": "я помию посуд"
  },
  {
    "question": "Вона почала працювати ___",
    "option1": "два дні назад",
    "option2": "два дні тому",
    "option3": "два дні завтра",
    "option4": "два дні до цього",
    "correct_option": "два дні тому"
  },
  {
    "question": "У магазині не було черевиків ___",
    "option1": "мого колір",
    "option2": "мого розміру",
    "option3": "мій розмір",
    "option4": "його ширина",
    "correct_option": "мого розміру"
  },
  {
    "question": "Ми можемо поговорити ___?",
    "option1": "по робочим питанням",
    "option2": "по особистим причинам",
    "option3": "про щось одразу",
    "option4": "чи не зовсім",
    "correct_option": "по робочим питанням"
  },
  {
    "question": "Вона приїхала сюди __ місяць тому",
    "option1": "десь",
    "option2": "так",
    "option3": "ніким",
    "option4": "ніяк",
    "correct_option": "десь"
  },
  {
    "question": "Я пішов з попередньої роботи____",
    "option1": "тому, що хотів подорожувати",
    "option2": "тому, що мав гроші",
    "option3": "не знав заробляти",
    "option4": "тому, як було рано",
    "correct_option": "тому, що хотів подорожувати"
  },
  {
    "question": "Два квитки, будь-ласка",
    "option1": "На футбол?",
    "option2": "Ні",
    "option3": "Хто",
    "option4": "Ніяк",
    "correct_option": "На футбол?"
  },
  {
    "question": "Два квитки, будь-ласка",
    "option1": "На футбол?",
    "option2": "Ні",
    "option3": "Хто",
    "option4": "Ніяк",
    "correct_option": "На футбол?"
  },
  {
    "question": "Два квитки, будь-ласка",
    "option1": "На футбол?",
    "option2": "Ні",
    "option3": "Хто",
    "option4": "Ніяк",
    "correct_option": "На футбол?"
  },
  {
    "question": "Два квитки, будь-ласка",
    "option1": "На футбол?",
    "option2": "Ні",
    "option3": "Хто",
    "option4": "Ніяк",
    "correct_option": "На футбол?"
  },
  {
    "question": "Два квитки, будь-ласка",
    "option1": "На футбол?",
    "option2": "Ні",
    "option3": "Хто",
    "option4": "Ніяк",
    "correct_option": "На футбол?"
  },
  {
    "question": "Два квитки, будь-ласка",
    "option1": "На футбол?",
    "option2": "Ні",
    "option3": "Хто",
    "option4": "Ніяк",
    "correct_option": "На футбол?"
  }
]
